PES2019moblie請問點樣先攞到管理技巧物品

請問點樣先可以有？

幫你手推下

利伸 唔知

課夠10000 coins會送一個

[I/A] PES Mobile2019 (97) 「得皮里斯得天下」